全世界同我cut有線！

【最新消息】有線新聞港聞組、 國際組 、中國組 、財經組的組頭全部辭職

人哋前線員工都總辭 我哋唔係cut有線咁簡單都唔做呀？ 總之用緊有線寬頻，電視乜乜乜嘅全部同我cut曬佢，CS問咩原因就講反對無理解僱記者！

屌你老母有線新聞高層
屌你老母邱達昌 中咗武肺快撚死呀仆街

#有線電視 #未完約，剛打去1832819要求終止服務。

「尊貴客戶服務部」職員顯然已有一定壓力，一聽到係因為新聞台而終止，已想請我打去1832832反映意見。宜家終止合約要收取剩餘月費。

我話，宜家係有線違反合約，冇理由話我違約要收餘下月費，況且，宜家我係因為有線違約終止服務，打去1832832反映意見唔會幫我終止到服務。

佢話，佢都係打份工， #今日好多人因為新聞台打嚟。我話明白，唔好意思未必係你話事，但我冇理由因為你上頭亂嚟我就冇得終止合約。

佢最後話會SEND個CASE去上頭，之後會有人回覆。

大家滿約可CUT，未滿約都打去1832819，迫到佢要覆。

---

註：有人問違反邊條，我搵咗呢條可能有少少用：「23. 有線電視對於任何不是由有線電視製作的頻道及節目和個別頻道及節目之質素或持續播放不作聲明、承諾、擔保或保證。」
即係有線電視自己製作嘅新聞台就要保證…………🙈

push

屌你老母邱達昌奶共狗快撚啲死！
要求陳興昌丶許方輝丶李臻丶謝燕娜四人幫立即下台！

推

［零成本］聲援有線！ 無人講？！

Push

撑記者

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

補充轉載
感謝原作者

新聞app 個年費有冇人識點cut?

打去cs問

其實你就咁cut
係要比晒合約期內所有錢佢
冇分別架
你應該叫人以後唔好續約

你啲fd